求下大家唔好比武漢事件騎劫反送中

記住我地係要五大訴求呀, 而家好似大家都少提左但呢五樣係我地運動既核心!!!

唔好再對大陸人心存啲不切實際既幻想, 就算佢地知武漢發生咩事佢地都只會覺得佢地係反動份子, 個垃圾焚化場唔係起係佢地屋企隔離就得。比中共摧殘左咁多年, 大陸人思想上已經冇得救, 更加唔係由自身難保既香港人去救。77你會係九龍見到果啲大陸人落嚟shopping架咋, 唔係嚟了解國情架

更重要既係, 一旦我地公開咁將反送中同武漢事件混為一談, 外國就好難出聲支持我地。 因為武漢唔似香港有特別行政區地位 + 中英聯合聲明, 外國可以出師有名; 武漢就真係中國內政, 出坦克又點, 新疆做埋種族大清洗都未有人出聲呀 香港作為一個城市可以抵抗中共嘅最大籌碼我地既特殊國際地位, 唔好搞到自身失左優勢

有人話敵人嘅敵人就係朋友, 但武漢果啲唔係敵人嘅敵人, 果啲係敵人嘅僕人咋; 佢地理撚得你自由民主人權, 根本追求嘅就係唔同嘅野。你會同情佢地, 但佢唔會支持返我地

唔係話完全唔理呢件事, 你地想嘅可以組下網上打手團去微博洗下版, 或者自己搵一group人去同啲大陸人講下呢件事, 如果煩到中共唔敢放人落香港都叫落得清淨。

但一定一定!!!唔好公開將呢件事同反送中扯上關係!!! 林奠同政府啲走狗已經想模糊焦點架啦, 我地一定要keep住提先會可以繼續凝聚本土同國際嘅支持

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我冇野講

講得幾好

兄弟爬山 各有各做
大家無衝突
團結則贏
分化則輸